[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5302)

FAST

Fast

入波啦屌

基拿比戴帽啦好嘛

大又針

支持

高文請你出嚟刷角
9.5一買就見到換高文爽到

拜入未

唔係半2全2撚狗下嘛

半二全二 重出江湖

算啦 冇角架啦

去到嗰個位都唔擦角想點

呢場真係里昂唔爭氣 浪費左好多機會 偷到一粒都差得遠

20分鐘 3球
死得了

冰封

屌你老母coman再刷角斬你對腳

禁屌到黎明

頭先俄假先有場

屌

劇本嚟
轉頭黎明入一球完場殺晒上盤就好笑

拜仁入波啊唔該

入味

3.5b拜ng

唔入波會死人

拜淫肯入未

夠竟係里昂唔爭氣定紐啞勁 攻得咁入肉都唔入

半2全2

兩者都係

唔爭氣

底線回傳王

11.5b

里21廢柴醒少少入左2粒

又撻Q屌你老母 學咩人踢職業啊

黎明睇到燥

-5C

jump 得

lyon今場miss咁多chance

角細又gel

拜狗俾多球未

識入波嗰個都換走埋

入啦拜仁好唔好

古天奴

係喎，自己柒無計

3/3.5b 已死

換走唯一識入波個嗰

里昂D把握力

黎明都變黃昏

3.25 都要死

連c雅

即場 拜仁no goal

里昂放手一搏出黎踢啦 輸波出局架啦傻西

coman同利雲真係大垃圾

利雲想點

拜仁唔入都唔好失唔該

Leon係時候入一粒證明自己唔係垃圾

角角角角

入波啦屌你老母

無把握力

我要角！！

所以望佢後面失

9.5b唔想針啊，我要角啊

兩邊都攻唔入 半2全2了

係買都買主ng垃圾拜唔攻死守

3.5s

2.5/3 都要死

入波 比角我呀

10c On9

馬會好L cheap, 個波都未出界，就封定角球，以為⻆球

古狗

買左14.5s 諗唔到點輸

10 分鐘 點入3球

6分鐘先一個角 頂盡11c

其實拜後邊已經好性感幾次機會都射到9丈遠

炸？

goallll

刷撚夠角未俾我收埋角細瞓覺啦唔想玩垃圾巴西波

越哂

14.5s好撚安心

越哂位啦

中

炸

頂炸

我屌你老母 你掂咩呀

[black]吊你老母 3.5s超高水個陣冇補飛[/black]

又針
屌大

前面條撚屌係要加多腳

利雲掂到先越位

炸完

補乜春

其實領先緊等比人攻係咩心態好多隊都係咁

拜ng

原來古仔都係刷角之子

有冇角細手足

莫迪正氣過拜狗

利雲掂左

又係利雲

梅拿

大垃圾

11c未

-2球 -1c

射撚夠自己友未

拜狗有冇多一球

梅拿On9

做乜撚野咁鐘意射自己友

又散鳩自己友

夠薑就爆我14.5s

係咁省鳩自己友

逼害上盤

12.5 plaese
唔想真係針

10.5b 11.5s 點輸

2打3 傳波條友弱智 唔撚識傳地波

2 3球啦好似

震撚緊

起碼2次

Lyon 下球！

高文不嬲廢 係得個快字

拜仁做人牆真係滿分 守對家又得 守自己友又得

Gel

比多2隻角我啦

黎明守得咁好
拜點入

Gel撚晒

半2全2 屌你老母

等3倍買 拜仁ng

快0-3
大家開心

好爽 馬會降角球盤一買見到刷角之子高文古仔

冇力慘

ng頂住

喂 呀哥 14.5s走地都無出過喎

黎明個龍洗唔洗咁勁

入波啦 賤種

狗會d角球中位數勁到
第2格開低一格 唔比高水你地買
等你地以為食硬就神10

留意到里昂全力護角細

里昂晉派200 10 1

拜仁入多粒啦

其實咁既形勢買下盤ng真係好買 但里昂啲把握力真係買唔落手

輸半個盤俾你 殺你大波叻到

射親都射中間，穿針咩

唔

角大已死

嬴少D 補個主3RD先

派1蚊？

快完 買左10.5 11.5s

半2全2死幾多人

10.5 都無就真係

90' 半格俾狗屌

做帛金

召喚連c 雅
比多2隻我啦

No goal了

拜狗快入
收全格

補時可能有 11.5B就死硬

3.5s輕鬆

罰球

入波啊求下你

no c no 糕

入多兩球

快03啦

不如比球12m拜？

批准

半2全2，人生gg

買咗10.5細

買左咩

贏3球好唔好？

冰角

半2全2
半6全10

比多1c 下場all in拜仁

03

goalll

11c我直播打丁

唔叫啦 開心未

0-3

0:3

糕！！！！！！

全格
終於嗌到

10.5 11.5s

全格！

好感動

拜正氣

又話利雲廢

出過啦

今次無越位啦掛

goal

想與你做愛～同你做愛～

終於穿盤

Goallll 利雲終於肯入啦咩

Goallllllll

goallllllll

屌你利雲終於入

黎明 面子球啦

利雲終於生性

Smoke左好多

同路
好彩唔洗補上盤了

正氣拜

輸得好開心

可唔可以比多c 入多球

終於3rd
33分鐘買到70分鐘

1分鐘都頂唔住姐係點

有

都話作咗法 利雲ng

冰實啦屌你老母

利雲好波

上盤出頭天

黎明 面子球 pls

比多c

0:3都死好多大波手足

俾多球plz

黎生入返球

-2粒

比多c啦屌你老味

里昂面子球

上盤全格

3.5b

準備0:4

希望頂埋去

入多球

好多人買3.5b
今場好多機會都無入到波

入波呀

巴黎等死

冰左20分鐘啦 里昂屌你老母

拜狗失波全隊空難

快

神10 屌你老母

幫3.5b手足嗌

入波啊

11c

未

希望空難

-1角

啊
你個大仆街

冰埋呢3分鐘

3.5b 拜仁俾多球

比多c啦 10.5 b呀 屌你老母

下場我覺得加仔會比包皮姦

11111111112111111我11

下晝買閪鯨 冇要fw得半格
夜晚冇要帶綠帽 要拜仁 幾驚又係得半格喂狗

完

妹住等完波

3球 過關上十皮巴打
係咪斷曬?

11.5bbbbb 快開

打緊丁見到敗狗糕即刻射唔出

奇蹟0:4 快

全格

好撚正氣

定

飛機

10.5 全體卡膽

今次有50k未

屌你老母打欖球咩射咁高

點解冇c

見到coman落底差啲心臟病發

見到高文咁樣以為有角
點知都係冇
狗會中位數世界級

完喇好嗎？

同尋晚PSG一樣

屁馬交換球衣唔想俾拜仁炒

買左里昂，求派

你買咗咩

幫你頂住

大仆街 10.5b gel爆
利雲冇7頭又gell爆

入啦 屌你老母

拜仁全格

本來諗住食半格估唔到會穿盤

岩岩瞓醒

今場拜仁明顯留左力等final

唔知到時咩盤數呢

聽日後日都無波賭

拜仁，前鋒，向日葵，三隊神隊，賭仔幾生修來嘅福氣，全部靠佢地回血

最壞結果

食角

3.5s
10.5s
11.5s
三注全收

里昂>巴塞

食左球角 買細好彩到

賤種利雲

唔知包皮一個踢唔踢得贏拜仁12人

神10goalllllllllllll

好彩中返條10.5s

唔比開11c

拜仁報數區： +4k5

上盤
10.5s 11.5s

星期五有阿

上盤gel

有運 10.5 同 11.5s都有得收

屌我個冇入球 佢個大仆街

有拜仁冇窮人

拜仁賭仔救星

車仔 --> 巴--> 今場全部收全盤

屌大波輸撚死

贏8皮盤 3皮2倍ng 爽到

我收全格開心過收ng

求派

買完俄超角就瞓左

上盤+10.5s

Lm

恭喜 求派

派左幾次係旺啲

上場10球 今場大波又派錢咩

派me了

開心分享？

聽日無波賭？定未更新好

神10c

食角 屌

應該得一場，蘇超

lm

今日買咗11注淨係輸咗1注收夠唔玩垃圾巴西波了 瞓覺

冇了 即場手多追大

估到你追大

波台大勝日

個個都贏錢 全po得我豬

一場蘇超 一場西乙 一場巴甲 三場美職

差一粒 屌佢老味

拜仁正氣到

10.5慘死

正正經經買盤咪算

Ho ball

12點後上盤日 巴西波是否適用

拜應該讓巴黎平手

平半先啱

平手 又點讓

無可能掛 半一低水就差唔多

平手受讓好冇

今日咩成績呀老友

我了

呢個月贏差唔多50萬
我上一轉抽既 好似仲未派 一陣派埋
頭5 100啦 唔抽啦

打錯字，sorry 各位

Ok

我

派？

呢幾日針150k

實中你啦屌.

尾5 100得唔得

起碼讓 半一 至 一球
你睇冠軍個賠率就知

求派苦主

尾5可能留名留到去世界杯

邊位呀

邊位？

法林果場出面做到2.05打上半球盤
狗會1.78主win

成班cd rom 出哂黎

屌 好多cdrom未見過

咪撚玩巴甲啦

真，on9波嚟

洗唔洗咁多場巴甲

上個post頭5 都有份ok

玩完輸得仲多

合埋眼買小小串晒上盤收工

同路

豬死了

里昂真心點買得落

求關注

決賽開左盤了 拜仁 -0.5

狗會半一？

堅料

中左頭十個派5000

由12點開始 上盤冇斷過一場 各位手足睇路

留返tg先

...

未咁快開啦

慘

星期日已經黎哂料

殺唔到啦

見今日大家咁旺 贏左咗蛋錢 就閒閒地 10抽9 派100

I

咁多人爭住派

快lm

笑死

派佢都咁多人lm

全黑贏咁多 係咪派

夠膽咪入黎坐下！

下場？

坐低左未

ok

多謝手足

cd rom都入嚟派錢 咁大愛

上面果個5抽1 中我就你代領啦

好野

佢唔係啦 早到仆街果堆人黎

抽中你

我不了

下次睇清楚先留啦

想要甘美奧盤，幾時轉

法林明高2.5

巴打派未

兩隊唔識入波

是但啦 冇角買9買

全大有啲難

Jjjj

好眼訓 聽日訓醒再搞
頭5留言既巴打
Tg我ivanwai879
Cap張頭5留言個到sd比我就ok

今晚應該冇人輸錢啦

拜狗大波大角殺幾多人

我話頭先抽左 中左個啲巴打
唔係再派

雖然唔中我 但都祝手足繼續羊
下次派我

大家好

好好地有盤唔買

花字頭

改左名感覺咩運都返哂黎

有冇早水

門叔未必認得你

明哥 和

法林明高半一尾盤2.34

波po無人

買左200試試佢

咁高都未轉盤 之前有冇試過

紅牛快撚到

訓著左唔記得轉

極速半大

我賭齡淺，最高見過2.32

Cls波

兩分鐘半大收錢

仲念住富明秒追 又追和番

1分鐘半大

無龍門？

自由龍？

好撚癲喎

半大3.30一分鐘收

想睇下點入

半大又贏

想知點入

有冇人派

記得上年有俄超平手過2.5

痴線做乜鳩1:1

呢啲咪波囉
半場00 兩隊斷腳
全場00 含家斷腳

連尼好屈 上場又係佢入兩粒

彭美拉斯 唔中搵我

3分鐘半大

唔知邊隊 但有一球好似中場吹雞就射入 個龍門到底要有幾廢

中左派你 留馬會ac

81028332

未見過彭美作客高水平半開出
主不敗了

起生準備燈

有無掛住我報假

係

甘美半場整粒先啦

甘1-0

半客

彭美半場都入番粒先

明尼路升半一

7點半 國際體育會

D巴西波真係悶撚到喊

國體回撚到

買咩

國體已死 一早買咗

asw咁正氣 連贏 又要國體

串花膠算

國體無9號點入波？

明哥擺平未

回到咁 博冷算

國體會咩陣嚟 skip算 估你路後備都無

9號去咗邊? 搵唔到報導佢傷定點

國體玩完

國際體育會嗰球offside?

利雲從來未係歐聯決賽入過一球波 佢入到嘅話每一球我食一斤屎

利雲 入波cashed

炸了

唔知 人都消失埋

紅牛整個1:2 或者2:1波膽嚟

法林好撚廢

連3場入球 今場後備都無

巴西甲組聯賽
(滾球)大小 - 上半場
國際體育會RS vs 戈亞尼恩斯 (0:0)
大 0.5 @ 1.81

福塔入多球 拎埋全格

法林禁區都入唔到 攻親都比人斷番個球權 廢到

福搭goal

今朝啲上盤係咪針？

Yes

無資料 巴西啲鄉下地方

明高吊你老母爛臭化西咩

彭美肯入未

成頭問號收左錢休息一場

拜

00完了睇黎

明哥肯入波未呀
有無手足睇live
可唔可以話我知明哥做緊乜撚野
點解無波入

佢都係國體會踢左好耐 好似克羅地亞國腳黎

彭美10

咁樣半2全2 真係抵輸

個時一睇球探個名都認得佢

彭美終於入差2粒

-3

差3粒啊ching

繼續叫 3粒啫

加多粒先啦

明哥
我求下你入一粒啦

派先入

炸你老母閪咩

係德甲都踢左成9年

法林原來中風盤升到2.34cls

陣間兩場串起咗半大
準備驗腦

巴西國際快

Var 12m 法林

富明做乜撚呀屌

12m

頂多一陣都唔得

2:1未

垃圾黎屌

咁都俾依隊西野執一分

玩鳩我咩
我兩場和串埋
明哥和左
另一場就閪

屌你客隊班煩西煩撚夠未啊 圍左球證成5分鐘啦 你地半一下盤驚西咩

1 1

同路阿屌

屌換走左連尼 點追和

明哥半埋 比半格啦

明哥杯埋 比半格啦

反cup la

2:2 未呀屌

封咩

巴西紅牛2-1

屌，彭美做乜9炸呀，仲諗住食個好早餐

12碼

富明入啦
我想食早餐呀

準備3-1

我屌

撲出
快攻2:2

半大只須2分鐘

紅牛輸12碼？

我見臨尾1.85>1.8

彭美夠鐘入波啦

富明玩完

明哥有冇劇本呀

80分鐘入波 邊有咁多絕殺追和

咩料啊 中文u？

福塔1.5收埋

明哥屌你老味

明仔 個天要你和波

12碼搞咁耐

法林2:1？

明哥杯埋未

1:1完左啦

屌 炸鳩左

炸咗

agree

你班賭仔唔洗瞓

祝羊

比有錢明搞到訓唔到了

明仔ng

又炸鳩我彭美 點撚賭呀 90分鐘00踢黎把撚咩

連續兩場比富明撚

保地未開過大波 呢場開2.5低水

明仔補幾多

今年巴甲啲名隊屎撚到

彭美岀絕招啦

快！

國體會入未 咪撚妹喇

歐聯太正氣 狗會要回血劍

戈亞斯fake鳩埋我半大

角球半7魔咒
半7全8

明仔邊個肯入一粒我請你食早餐

巴甲好似隊隊實力都差唔多咁

絕殺鳥

還翻比我比我收多注

連奴入啦好嘛

國體又禁屌唔入

一早絕殺左啦

賭仔呀麻

有錢明絕殺

100分鐘 仲未完

彭美又撚狗

屌你老母彭美

明尼路半大？

屌你老母仆街明

嚇死，知唔知點解補好耐

真 幾撚驚又絕殺

彭美絕殺抽1

富明死全家 又冇和 又要屌走12m 3:1唔撚得嘅

開季連聖保羅省決賽和足5場

我重注咗，真係好撚難捱，
365又冇講補幾耐，好似永遠唔完咁

認真呢

Gchi

好好珍惜賭埋之後兩場。
下場要零晨3點

1.84

01

正花糕

中了

why not

彭10？

hi

派得

勁中

Me

0-1

LM

屌佢老母成隊

一冇12m即刻收皮

Lm了我都買咗

me

巴甲啲半場和拍得住日乙、法乙同俄假
彭美拉斯客勝2倍幾但和客5倍都冇

我諗起阿特

掂呀

明尼路
哥連泰斯 半主

8半2場大波

第二場好難大到喎

話咗

完場先上水肉酸到

一路叫緊 眼疾？

曹狗？

帕拉尼恩斯

明尼路 重心

Donate 佢再donate其他人扮慈善

完場咪知，睇盤口冇用架，琴晚11點俄假開到1.5/2咪又係大

本田 做咩今場無左

人地唔介意你don唔donate 唔好再jer喇

黑單中 搵我

屌唔記得遮名

又中

保地無本田 點贏

昨日柏雷絕人

今日俾彭美絕返.....

唉，點玩
成日贏一輸一

又係

幾條友出水一大一細實中

人地職乞世一 你學習下

唔同人岀唔同水有咩問題 咪jer喇

國際入波未

國體會肯入波未

Angus
巴打你好似淨係識lm 但又唔會屌波 笑撚死我

垃圾體育會入波未

可能佢無買

唔好妹波喇 上半場7成控球率 4射

明尼路

國際有人受傷？

屌，齋猜波波

明尼路, 大波太師

1-0？

國體goal

有冇人買保地花goal goal goalllllll

唔屌唔入

廢隊唔屌唔入

下半場禁屌到

好似最後變左半一盤 入一6點幾入撚左一球盤

明尼路中伏

唔淨在，國體屌多粒

下半場上力

我四點幾入撚左低水一球串彭美，明尼

國體會極限禁屌

明尼路 係時候啦

屌 紅左

屌到自己出左血

頂撚住呀國體會

冇事既 個場鬆d入多幾粒

明尼路死全家未？

割體會乜撚嘢玩法

明尼路55555

哥連對家紅
快半主

明尼路barcode

有機了

戰神卡

咩事紅左 國體

輕鬆睇住國體死又冇得補飛

個前鋒剷到人

100 倍？ 紅前鋒

雙哥半和全和穩陣

唔玩呢啲

禁屌唔入 應該死得

國體會妹到完場

戒左一排無賭
玩返半個月先發現無左fg買

國體紅左就快D失波啦唔該 買左下盤

頂住

每邊一粒

割體會頂撚住

明尼路入未

巴甲唔買主場買乜

明尼路唔撚係又要下半場先入波嘛

明尼11號廢到

刷咁多都唔識入波

明尼路咁都唔入

國體20

國體 2-0 goal

輸埋

真戰神卡

屌你老母明尼路

屌你明尼

花膠

76人追和未

明尼搞笑？

刷角禁屌 被人入

花膠一次反擊得手

明尼路打假？

保地花糕

哥連12m

明尼路。。。cup啊

Missed

屌那星 明尼快啲cup佢老母

唔想日日賭完又平手

on9 哥連

屌完割體，屌明尼

哥連12m missed 鬥假波

死仆街太師

哥連大波已死

哥連迫害半主？

明尼本來都攻唔入 而家仲要比人死守

又12m

哥連又12

哥連再12m

feel到哥列迪巴已經唔想踢

試下再missed

巴甲 12m聯

再miss

唔踢就比人開大波啦

明尼半一劇本 90‘ 1-1

真定假

笑到仆街
再俾多球12m 啦

假波確定

應該仲有粒

12m 咁難入

再買巴甲斬手指 乜能野明尼路barcode禁屌

巴甲買主場就得架啦

南美假撚過閪

太師自己買左半和
球證係咁俾12m 人地好難做

痴撚線 點樣連miss兩粒12m

哥連應該要比到入

乜撚呀 2個12m唔入
依家12m 可以11個人企哂係龍門？

祖奧條撚樣

屌你老母臭閪2球都炒
on9㗎

唔差在輸埋佢啦

係同一個12m?定2次唔同

2次

3.5b位手足橙到

厲害了

力頂細波

同一人射失

球證買主隊，條友就買對家

明尼路上半場追和先啦屌你老母

世紀大假波 又誤中假球

同一條友射 又fatfat

以前踢鏝個位？

明尼路越落飛越驚

唔識射12碼就比人射啦
屌你老母中肺炎啦

都唔知比呢啲盤呃左幾多次

你老母祖奧斷腳未 唔識射就死撚開啦

贏埋得唔得

原來係你

屌，3x1差明尼盤，但仲有張明尼單頭細

係我

真 咁撚miss兩粒

名古屋鯨魚個個？

哥連中肺炎未

明尼路恥笑區

明尼路上半場追和先啦

下場開

彭美絕殺

1:0

哥連終於識入

終於入

明尼收工feel

明尼路中柱

大師終於入

原來係佢！

哥狗終於1:0

有種假波炸埋佢丫

買左主
依家希望隊仆街隊 直輸到落季尾

買咗明尼路半客

其他都飛機

半大呀明尼

半客勝好嘛？

明尼係咪要屌呀

強制半細cls

哥連話唔稀罕比12m

全部黑人 又係唔識射波

大師炒咗幾多球12碼？

比多三個12m 半大都係冇錢收

巴西國際比多球

屌你 13射都唔入

明尼路cup到嗎

對家3射

cup到 下半場先黎料

哥連泰斯 1-1 哥列迪巴

我屌啦

屌你哥連

屌on9 哥連

奇蹟半大

半主死埋

強開半和半大

抵撚死啦本身3:1 涼撚緊春袋
輸鳩埋佢啦 仆街

好撚好波哥連傻閪

大師奇蹟半大

3.5b位巴打 唔係miss兩粒12m就半場收

哥連都半大到
明尼路你班撚樣

明尼路下半場可否反cup

2場大波

帕拉又西左 抵死啦

半主咁都要輸，on9

哥狗比人入波 開半大
Double 開心

2簡1簡中場垃圾